有男友既女仔會唔會鐘意其他男仔？

有男友既女仔會唔會鐘意其他男仔？
鐘意係心底喜歡，但不會離開男友，還是騎牛搵馬？

會

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

真係愛自己男朋友嘅咪唔會

有女友既男仔會唔會鐘意其他男仔？

唔會 我死都唔會考慮第二個

會呀
不過兩個都中意咁囉

現實

男朋友夠好點會鍾意第二個

新鮮感

呢種女仔你點sure 佢同你一齊唔會再中意其他

唔會啦 夠好夠愛就唔會有新鮮感
如果真係新鮮感 唔識諗男朋友對自己付出幾多失去後自己會幾掛住佢佢會幾傷心嘅話 咁條女冇咩咁好

新鮮感無論男定女都需要
但唔一定要出去先搵到
得閒轉下look 髮型 操下身型
都可以比到新鮮感對方
一個夠好嘅人 唔會永遠都一成不變